做金融業真係無得輸

有咩事都可以wfh 舒舒服服咁完成工作
無論乜野環境都唔會無生意
睇下其他行業

教畜：笑而不語

都要睇下你做bo定frontline

trader點wfh

可能自己貼錢整多幾個mon

樓主咁鐘意屌公務員做咩唔一次過屌埋？定轉咗追擊目標？定準備開多個post屌？

善用起底及不推文，拉

屌你老母五毛狗

都無乜分別
好穩定下

remote

金融業無wfh揮手